連登有冇奶奶好憎自己新抱

我個仔娶個老婆返來
唔返工 日日係屋企睇劇 食薯片
就快激死我了

G

呢啲唔叫新抱
叫人形飛機杯

靚唔靚先

做咩唔用bk

借黎用下好冇！？

咁你有冇返工

世上係冇一個奶好會真心鐘意自己個新抱架